其實依家黑警套藍色制服係咪已經廢除左？

已經幾個月冇見過藍色既黑警

我都覺得係，無狗行咇交通意外都嚟防暴

借啲意偷懶匿埋喺警局啫

係，藍色制服可能從此消失，以前叫啲差佬做龜，係因為以前套制服綠色，而家又變返綠色